今年NBA季後賽會唔會無 JAMES？

JAMES harden點都有掛...

James harden

小心燈到佢傷